有無輪shift 既同事經常遲到？

你地點做？

冇需要準時

乖乖地等